央視春晚 | 陳偉霆為大會打頭陣 成龍將與張韶涵合唱《明天會更好》

內地央視每年舉辦的經典度歲節目《春晚》節目名單昨晚（10/2）正式出爐，今年同樣有不少大明星出場表演，其中陳偉霆、佟麗婭、歐陽娜娜將打頭陣開場；劉德華將與其他藝人一齊表演《牛起來》；甄子丹為武術表演；成龍將與張韶涵合唱《明天會更好》；近年在內地大熱、正懷孕約7個月的胡杏兒將表演小品《開往春天的幸福》；周杰倫、迪麗熱巴、奚夢瑤等均會亮相表演。

出現張韶涵 就會諗范瑋琪

春晚同歡樂今宵無咩分別 得低文化水平同窮人先鍾意睇

兩個都賴共，不如和好返互磨啦

「今年同樣有不少大明星出場表演，其中陳偉霆...」

胡杏兒大住個肚真係要行得小心啲..唔好跣親啊

牛起來